import { Meta, Story, Canvas } from '@storybook/addon-docs';

import Diamond from '../Diamond.vue';

<Meta title="Componentes/Diamond" component={Diamond} />

# Diamond

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { Diamond },
  template: '<div class="padding-tiny"><Diamond v-bind="$props" /><div>'
});

Padrão do componente:
<Story name="Default" args={{ 
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>

Variações de cor do componente:<br /> 
  > 
  blue<br />
  green<br />
  red<br />
  yellow<br />
  purple<br />
  pink<br />
  teal<br />
  orange<br />
  lime<br />

<br />

Para alterar a cor do diamond, basta passar uma das opções acima, como **string**, na propriedade `color` do componente.
As cores aceitas são as listadas no DLS.<br />

O valor padrão é: **blue**

As variações estão ilustradas, respectivamente, abaixo:

<Canvas>
<Story name="blue" args={{ 
    color: "blue"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="green" args={{ 
    color: "green"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="red" args={{ 
    color: "red"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="yellow" args={{ 
    color: "yellow"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="purple" args={{ 
    color: "purple"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="pink" args={{ 
    color: "pink"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="teal" args={{ 
    color: "teal"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="orange" args={{ 
    color: "orange"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="lime" args={{ 
    color: "lime"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
</Canvas>


Adicionando uma **string** na propriedade `content`, nosso diamond irá renderizar, no centro, o valor inserido.<br />

⚠ Tome cuidado com o tamanho do texto para que não ultrapasse o tamanho do componente! <br />

Caso necessário, modifique o tamanho do componente pela propriedade `size`.

<Canvas>
<Story name="content" args={{
    content: "8"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
</Canvas>

Adicionando uma **string** na propriedade `size`, nosso diamond terá o seu tamanho alterado: 
O valor padrão é: **1.2**

<Canvas>
<Story name="size" args={{ 
    content: "9",
    size: "8.0"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
</Canvas>

Adicionando uma **string** na propriedade `fontSize`, nosso diamond terá o tamanho da fonte do seu conteúdo alterado:<br />

Os valores aceitos por essa propriedade são as classes já pré-definidas no DLS, conforme listado abaixo:
  > 
  font-size-tiny<br />
  font-size-normal<br />
  font-size-big<br />
  font-size-xbig<br />
  font-size-xxbig<br />
  font-size-huge<br />
  font-size-xhuge<br />
  font-size-xxhuge<br />

<br />

O valor padrão é: **font-size-xxbig**.

<Canvas>
<Story name="fontSize" args={{ 
    content: "10",
    fontSize: "font-size-tiny"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
</Canvas>

Adicionando um **number** na propriedade `verticalPadding`, nosso diamond terá um padding vertical de acordo com o valor inserido:<br />

Os valores passados aqui, serão lidos em **rem** pela propriedade. 

O valor padrão é: **1.2**

<Canvas>
<Story name="verticalPadding" args={{ 
    content: "9",
    verticalPadding: "5.0"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
</Canvas>

